辯方指用警棍猛烈打被告 警：只係用警棍令佢冷靜

「陣地社工」成員陳虹秀等 8 人，被控去年 8 月 31 日在灣仔參與暴動案今續審。代表第四被告龔梓舜的大律師盤問速龍警員黃銘暉時指出，龔被制服後已倒地及遭一防暴警捉住下身，但仍遭黃及同僚以警棍猛烈襲擊背部，黃否認，指「我只係用警棍令佢冷靜落嚟」。另一名速龍警員曾慶鴻又於辯方盤問下表示，當時他與速龍隊員並沒有展示警員編號，而是使用行動編號，又承認無法分辨他身邊同事的具體身份。

屌佢老母 打人可以令人冷靜真係第一次聽

唔怪得新疆啲人咁冷靜啦
新疆化
種族滅絕

老豆搵仔有冇佢啲資料？

D殺人犯都係用刀斬到人地"冷靜"

獅鳥其實都係想令對方冷靜

你敢唔敢試下用警棍令法官冷靜下？

打到上晒腦癡撚左線 講出來自己有冇啲心虛？

啊 點會有啊

暈撚左未夠曬冷靜

dklm啦

由頭到尾得佢地班黑警唔冷靜咋嘛

繼續吹

雜種狗

屌撚死你老母

其實佢地自己都係香港人，依家殺左佢地全家咩？

開槍都係令人冷靜

打機入面被人打唔係儲怒氣值咩？

打到人暈左咪冷靜囉

一貼出黎就比左膠屌

打到沈小民pk

原來大口狗叫議員冷靜係命令班保安做嘢

死屍又冷又靜

所以當年日本人只係要南京人冷靜
從來冇用過份武力

打撚死佢咪冷靜囉

有數據支持就好

如果打人可以令佢冷靜
咁打差佬得唔得呢

咁南京大屠殺只係日本人令中国人完全冷靜落嚟？

推

是撚旦啦 第時火魔手足上庭咪照跟囉: 只係用火魔令警方冷靜

賤種

佢個女好快比人扑到冷靜

永遠冷靜了

朱經緯：點解個陣諗唔到呢個point

你老母做生你出來點計

會比左膠屌你

輸民意架.gif

個官有冇試過唔冷靜個時被人打

仆佢個街

打人 令佢冷靜

照人 令佢舒服

而家個個講野都係咁 幾咁恐怖 pk

你不如話打人係令自己冷靜

隻老鼠講得岩
打死左咪冷同靜囉

打暈左一刻咪冷靜落黎

曾慶鴻係咪以前香港7欖隊嗰個

咁打撚返佢轉頭lo

大家都想幫黑警冷靜

南京事件都係想支那人可以靜下來大家討論

梗係有啦
我地大中華5000年黎文化教落
教仔就係要打 打撚到佢收聲咪 = 冷靜左囉
華人社會係咁架啦

咁撚on9既野 真係得警犬講得出口

理撚班on9咩

我姦佢係因為...

你唔撚屌爆班賤種
佢地關鍵時刻就會出黎主導風向

咁用汽油彈都係想佢開心

黑警就係黑警
犯法當執法

一路打人一路大嗌冷靜啲

好大仇口？

Push

同班黑警講叫佢哋唔好做咁多衰啦

平時劏魚你會點令啲魚冷靜，以你認知

好撚飲皇軍同納粹咁：只係做佢地認為岩嘅野

pin

黃銘輝我屌你老母

我唔識佢
我純粹鐘意bin左膠咁解

打死咪靜

賤狗

啲速龍 狗就係日日比人灌輸呢啲concept
冇撚哂判斷力 只會服從order
Order is right. This is an order.就係咁解

強姦犯都係用碌撚屌到人地「冷靜」

棍點令人冷靜？
狗用棍都令狗乸high啦
何況有條撚樣用棍打人
點冷靜？

支那賤畜點會係香港人
係畜牲黎

是咪以後打人/殺人都可以引申呢個案例?

咁打仗都係令人冷靜

幫條女下火啫 應該頒埋個好市民獎畀佢

佢哋係支那嘅走狗，有錢就係老豆，賤種嚟

on9

2019年9月4日

佢哋係「三等支那人-榮耀腥港人」，我哋一就係「四等支那人-港燦」，一就係逆民；到底大家知唔知中共有幾依賴打壓香港人去提高佢哋民族自信？

po方係受過專業訓練 不致死的

佢地覺得打到人暈/死咗咪冷靜囉

2=2=?

依班支那走狗，等同以前二戰啲漢奸